屌你老母臭閪長沙灣道塞乜鳩嘢呀

塞車

垃圾地方係咁架啦